橋本ありな(有菜)出組合冇人傾？？？

屌打AKB同乃木坂

架妹無波不了

我畀你講多次

橋本>>>>>>>肥婆三上悠亞

認同 皮膚白好多

出組合有咩用,我正係想想睇佢咋wo

著衫有咩好睇

鮮花要有嘢襯托下嘅

睇完著衫咪睇除衫囉 冇情趣㗎你？

包唔包感謝祭？

有mv再講

橋本真係正，又白又滑又靚女，可惜下過海既，著衫係會冇人睇

希望唔好係亞麻色頭髮果種類型既mv

唔再拍av？

點會冇人睇

潮偉將佢由低潮救返,不停帶領佢高潮

笑鳥

桐谷

三上出韓團屌佢唔夠腳長

而家呢隊有兩個夠腳長啦掛？

左右兩個乜水

都係個句啦，呢d組合唔撐得
做紅左仲會同你拍av俾男優屌到抽筋噴水？
真係想j佢就唔好睇呢d組合

桐谷，好大波